點解講到android 抄iOS gesture好似好大件事咁？

得罪講句，Android 有咩gesture係自己原創？

唔通APPLE 無抄人gesture?

Android 2.0之前D gesture係點有目共睹啦
連mutitouch 都無

因為and撚抄apple / 抄得好過apple 所以你要審?

apple 自己咪又係抄人,幾多cydia app 俾抄完當自己發明啦
你用緊已ios又拉上tool box 拉下個notification bar 又抄邊個ar?
第一頁拉去左邊有個search page抄考邊個

依啲野好用咪加落去囉,理得你抄唔抄
唔俾抄咪上庭,人地咁大間apple 都出聲,你出咩聲

考古學家

呢個文件係上左庭先流出

你自己都係啦,話咩人
你啱啱先回我AN2.0 果時無mult-touch ,你不如話and 機1.6 無藍牙,IPHONE IOS1.0 己經有,又係AND 機抄IPHONE 啦

依啲野你又用過就知啦,洗咩上左庭先流出先知

我兩面OS 都玩過哂 邊個有邊個無我好清楚

仲有 dual camera, 大mon, ip67, ip68

係邊個抄邊個都好明顯

所以Android 成個建立過程就係偷偷地抄或者公開咁抄。

果時GOOGLE仲無恥到幫mult-touch ZOOM IN 申請專利

根本Android用左足足三年左抄右抄先叫抄到個合格產品

做乜要踢爆班an狗
你叫佢地點落台

樓上

seed 呢屌你老味

人間性器

隔離PO好撚正

求seed

搵搵先

[INU-050] 従順ペット候補生 ＃031 あやみ旬果

屌，個post畀人騎劫咗

seed呢

control center? i狗當睇唔到 定係i狗智力較低

control center係撚android 出先
無睇過WM？

做下research先啦i狗
2011 An2.3 settings short cut

2013 ios7 settings short cut "control center"

SE X1 2009年
記住唔好潛水

可以提埋你，widget都唔係android先

咁即係apple 抄WM？

做咩啫你 講埋去sony ericsson度
宜家講緊pull down/pull up settings short cut
咁ios係唔係發明/出咗"control center"， "widget"先?
唔好潛喎 等你覆

i狗自己post sony ericsson出嚟撚自己

俾樓主講講下，ios個界面又真係幾似windows mobile

ios notification bar, widget 既位置都真係抄足windows mobile

唔好兜啦
所以android有咩原創野？

Apple 無發明，android 更加無發明

都話宜家講緊ios係咪抄 答得未
理解有問題

文盲？
我開成個post 就係講android抄人係常態，要講IOS係咪抄咪出去開POST

An俠技窮POST

定係GOOGLE唔到android有咩係原創？

i狗智力真係有問題
諗清楚先覆啦

如果你諗唔到有咩係android 原創就收收皮先

咁ios control center係咪抄翻嚟？仲未答到

一早講左係啦
iOS 抄jb 功能係由3開始出現
咁你答我android 係咪抄到連少少創意都無？？

唔識上網search就幫你search埋 比你柒多兩錢重
custom wallpaper
multi tasking
third party keyboard
camera with flash
bigger phones
NFC
predictive typing
QUICK ACCESS SETTINGS PANEL
OTA update
INTERACTIVE NOTIFICATIONS

早過ios代表係android 原創？弱智？

你講講有咩係功能係ios原創啦高智狗

你搵到一部電話早過iphone有Muti touch ？

Pixel首席打手(井底)

BABYGROOT(井底的戇鳩仔)

Apple創造multi touch

原來你個名咁臭㗎
我係你嘅話就快快手死撚咗佢

唔講唔知原來佢係咁嘅人

lm

點解乜撚都可以話抄
multi touching , 同 multi task
呢 d 好明顯就係用 code 寫岀黎
有分先後岀，好明顯係因爲 Android 仲研究緊 d code ，未完善到 ，
某程度上 Apple d programmer 係勁

呢個岩啊 唔係iphone出左muti touch先
都唔會屌打之前所有smart phones
google 3星 大陸廠 亦唔會抄iphone 抄到e家

新嘅idea 都係 base on 舊嘅idea 姐

兜去創造？

講咁多野

抄到iphone嘅流暢度同穩定性先鳩up啦

Multitouch 係抄，已經有文件證明埋

send個black dot比你

唔係創造 咁有咩意思？咪又係攞人idea

高登臭到落連登 開百幾個post狙擊條垃圾

Iphone係世界上第一部有multitouch 電話

你有邊隻字睇唔明？

Pixel首席打手（搬龍門）

Po埋啲垃圾內容農場搏乜？

仲要2015年

ios11

唔好咁啦，一陣佢又要改名